求書：關於唐宋

想請問各位連登仔

有冇啲咩書係講關於唐宋文化文明之類

求推介

推

有關中國歷史，最出名應該係《劍橋中國史》，但只有11卷有中文翻譯
季羨林嘅《中印文化交流史》幾有趣
重有日本講談社《中國的歷史》

日本池田溫嘅《唐研究論文選集》唔錯，有中文翻譯，不過係中國出版社，所以係簡化字

中國陸揚嘅《清流文化與唐帝國》，佢觀點較獨特，喺中國頗受注目，有啲人話史料不足，同過份解讀，都係簡化字

p.s. 網上有開心版，但睇開心版好似係犯法

感謝，我會搵搵

建議睇咗《清》先，有趣啲，睇完講下讀後感？

嘗試下